美麗傳承終於退役 希望佢可以接到班...

紋身仔當佢馬咁騎？

呢條女彈閘就叻!
直接人道毁滅啦,

廢時浪費糧草!

我大把糧草

我餵佢食紅蘿蔔

咩意思啊

我幾型